的士佬駕駛時接單問題

細路cut入高速公路時望住個app接單，
到上到高速公路又分晒心望app，
大佬你架車踩晒界

快還快
安全都好重要

無問題 佢揸車隨時多過你揸飛機

無搭的士好耐，尤其係call的狗，好似打仗咁幾部電話
其餘的士狗一係趕住去死，手車chok撚到想嘔

玩緊比卡超

上次坐的車 個司機兩手離鈦係再寫電話number
仲係咁禁電話打電過 凌晨無咩車都係咁話啦

好正常，在座應該冇乜人渣飛機

驚佢恰眼訓好過 避都避唔到

上次坐的車 個司機兩手離鈦話想揸快d
仲點住支煙入灣 凌晨無咩車都係咁話啦

我意思係佢用手腕同手臂中間個位黎揸車啊
懶有趣